日日傾計真係會依賴左“看更”（3）

1）
2)

試下唔好放大呢D情節先... 有無客觀D的聽下
正話你上個po問我
唔明你問咩既sorry for唔識引用到新po

有無比佢姊妹 係你地面前笑，"你的xxx又搵你牙" 類似果D.

佢單機咋反而我朋友見到
佢地好撚醒水 冇出聲
但岩岩傾冇耐

花D心機，做浪漫D回憶。。疊下疊下再算?

睇下有冇機會 我覺得要約到一次出黎先再決定到既
但平時都覆唔密 應該算冇機啦

靚仔咪依賴

加油,記往stay cool ~

放心 唔會chur鳩人
唔係白卡人士

第三個po

咁等你好消息

業主與看更 TG谷
歡迎吹水 圍爐 搵新業主/看更

之前唔小心誤踢左一位絲打
如果見到呢個po既話希望你可以入返黎

廢青你同我出黎啊

哈哈

個女仔話對我有好感但唔會主動搵我傾訴次次都係我搵佢挽9 me？

more plz

識左幾個月，我唔主動搵佢基本上係唔會搵我，但又話有好感

係咪想收你做兵啊

可能係 係米應該放棄好啲

咁你對佢點先?

你鍾唔鍾意佢 同埋有幾鍾意

都幾鍾意嫁，係唔係要set個deadline比自己

你有無經常主動搵佢？

有呀次次都忍唔住

佢hea覆你定點 有無約過出街

一時時啦，出左一兩次甘

識左幾耐傾左幾耐

幾個月lor想放棄但又唔捨得

唔捨得味去馬~

兩個選擇
1）自殺式表白
2）繼續當兵啦

咁sad的

我以為我出現的時候剛好 妳和他 正說要分開
我以為妳 已對他不再期待 不縱容他 再給妳傷害

sor 冇追po
叫看更係咪因為一定available同業打招呼，日日都會但每次接觸都簡短

如果係咁我明

我都係幫業主收嘢先會主動搵佢
我都係幫業主睇睇啲水電煤先會見佢

我真係隨時可以同佢傾偈，只係永遠唔知佢幾時返屋企
我好稱職，記得晒佢講過嘅嘢
但我無資無知更多

你果邊的看更係點?

我係咪搞錯咗看更同業主

你望下樓下看更，佢通常講咩？

「唔使客氣」
「食飯呀？」
「返嚟喇？」

I mean 我似看更
但又好似依賴咗業主

咁之後呢？

想佢理我多啲
我唔會主動搵佢 因為次次都係隔半日up to幾日先覆
平時唔重要咪由佢
但開心share都廢事

我知佢係選擇性/得閒先覆因為見過搵我身邊嘅朋友關於啲urgent過我哋傾偈嘅嘢

我可以話有好感，但應該唔會有嘢
尤其是因為我哋認識於一個好暫時嘅情況
維持到做朋友已經好好

即係你想同佢做朋友？

more?

應該話
想了解多啲
但實際上應該做唔到
所以做到朋友已經好好

始終同佢傾偈係開心嘅
但恐怕會越來越少共同話題
拖下拖下咁溝通都唔係一件好事
由佢fade out都係一個辦法

要走的留不低。。。。
學下搵話題，傾計會有幫助

咁點先可以講野無咁悶？

同人傾得計多就話題多，當然玩活動多，嘗試唔同野，增加見聞仲好

又衰左 點解明知人地都唔在意你 仲一次又一次比希望自己真係攞黎賤

你想證明自己係錯

唉就黎精神分裂 係咁幫佢搵藉口

打動人心咁好難bo 你得唔得家

原本唔洗打動 係佢變淡左

日日傾 傾足5個月 唔會唔應大家 一黎話消失就消失 應該搵到其他人同佢傾

傾咩多？

咩都傾 傾左咁多個月都無咩話題 但之前都要講下今日做咩一陣有咩做去邊之類⋯

會唔會係呢排唔得閒咋

斷聯左好耐？

上線同其他人傾

無 係呢個月開始可以成日已讀

Lm

其實都係每日佢起身就搵我 因為我番工早過佢 但每晚我都會同佢講晚安

希望我可以辭到職啦 雖然呢句話同左自己講好多次

自己決定fade out，斷左之後灰到一個點
我唔搵佢，佢又真係唔搵我好想喊
但唔想再繼續依賴佢
好矛盾，唔知自己想點，好想打自己啊

其實係唔會依賴
多你一個唔多，少你一個唔少

時差kolor

業主 有好多更看更，但看更得1個業主

無能力感？more

傲嬌

絲好溫柔
拖左未？已經唔記得

咁牙，想試下呱，你點睇佢？

我嗰個...
我叫佢隔咁耐不如唔好覆算
唔想逼佢
唔會問佢咁多點解，希望佢想講先講
又唔係佢邊個

比時間同空間佢，無咩野嘅。。
好多香港人都無咩心情。。。。

再約？

哇。。又會咁巧合

無事嘅，都可以voice chat的

時間多入黎吹水gp吹下水，會無咁chur佢

有覆嘅時候我都係得2-4句
轉去email or寄信仲得

摑得醒仲好

咁大鑊，唔係掛？做下其他野分心下先，忙完可能一陣搵你呢

最慘就係以為自己係人地心目中的份量

你的故事係點？

中意邊個多d

無朋友仔咩？

加油牙如果太辛苦，可以入黎，吐下苦水

已經得閒到追曬post 1,2啦

哇，咁勁
都好嘅，或者你可以由其他人故仔得到你想要嘅野

你個名

未

曾經mute咗佢 諗住得閒先check下佢有冇覆 唔想一見到notif就亂晒
點知變相我隔幾分鐘check一check
都係unmute番算

為他人作嫁衣

呢度會照舊開放比有需要的人
唔好咁唔開心啦

佢啦 xd

你只係個普通人，唔洗對自己咁苛求。

it's ok.你已經做得好好

追番之前po就會明的故事

加油牙，等你好消息

放低先會識到下個

屌，我都想高多6cm

我都覺

自爆174😂😂
你咁幽默 夠用啦

3q

一開波只係想同佢做朋友，日日同佢好似朋友咁傾計，直到有一日佢話好似中意自己，拒絕完之後又話要遠離想真係揾個談心朋友都唔得，可以點搞

下，揾新朋友仔lor，定你掛住佢牙？

老友，你聽落都沉沉地bo

去啦

講左d咩想知

唔話你知

咁算啦

想問下而家仲有冇tg group入？

啱啱斬左纜 未去到最後都未死心 覺得自己好犯賤

其實都傾左段時間 都出黎見過 有再約
然後最近一次食飯之後就開始斷
我感覺到看更fade out緊
但無原無故咁... 所以自己好唔甘心
變左自己做看更 但已經無以前咁
直到而家隔左好耐先覆我
然後我就明到好透徹

唔係牙，邊有咁易放低。。。

gp吹水用，係到幫下你先啦

其實有 但係 我覺得唔知點咁
唔開心左成晚 結果決定斬左佢算...

已經上心左好耐 覺得好攰....

其實就係搵到佢完全唔覆為止
當你明真係咩都無既時候就斬到

但咁樣好似搵水泡 唉

吹下水分散下注意力都好

咁你等下期開再入。

搵d有共鳴/共同興趣的 做朋友仔先啦？

好呀，唔該曬

前看更之前都係咁
一時時彈兩句 一時就已讀隔一排先回
而家係無點覆了

各位大家好！第一次入嚟傾！

想入谷既朋友仔可以pm左我先

ai

ai?

唉

日日夜夜傾左好耐。 最近佢覆得慢左好多一個鐘先一句咁，平時一直秒回開我...好唔慣呀 唉
明明知大家冇可能 但上晒心 點算呀？？

慢慢放低啦

轉變得太快....幾個月既無時無刻聯絡...

留小小距離 睇下佢點先？

明明綠燈，轉眼變左紅燈

佢想搵人講心事姐？

[member]咁應該唔難揾啦
識過第二個啦
[/member］

好快做好朋友

有心未怕遲的

咁勁抽

好驚比人拒絕，未試過追人，都唔知可以點做btw日日傾計真係會出事

lm
次次都係我沉船
但人地又對我冇feel

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河

日日傾計真係好依賴
但係佢已經有左另一半

腎仔啲詞成日都好中

呢度唔係放閃區

咁曖昧關係，冇得發展，男既會轉到扮好fd咩

入gp問下絲，佢地可能幫到你

其實係。。。有冇其他事發生過？

more ar

會唔會真命天女症
就算唔係令女，中意佢就會佢令過女神，大把人追

搬屋先，再睇下佢誠意

差d時間同回憶姐？

會唔會因為就住就住，所以無咁放咁識新看更

食飯聚舊

發夢識？

佢有冇咩興趣？

咁係佢 ig story留言？

去左發夢姐？我都岩岩番，遲左番你sor

男人中意新鮮，女人中意保鮮？

即係你看更無再報更？

係呀變左我做看更

做陣看更先，理解一排，再做番佢業主？

long d都係咁fail

傾左幾耐

所以你覺得“有咩心事可以搵我”令佢唔搵你？

可能佢當你朋友仔但你想唔係就咁？

但每次識新朋友都應該係咁？？
到無左呢個問題，姐係成功做左朋友...

開花or遊行

可能啦，都可能佢唔知點答你姐。
或者入gp問下絲意見

下，即係點？

佢似唔似player？

屌 幾中下

傾到去一個樽頸位 唔見下就冇辦法進一步

問過下date好冇 跟住就話識耐d先

去到一個位佢頂唔順就話做普通朋友好冇

大佬啊！試都唔試下date

同你做普通朋友 只會冇嘢傾跟住沉底
唔同學校 唔同科 冇共同朋友 共同興趣都冇乜
都唔知為乜同佢傾左成個幾月

搬屋了

係咪第三者呢d 係另一回事 你大膽試下先囉

我自己同佢都係a 所以我先咁講

話佢唔知拖黎做乜

男定女？

其實係咪從來都無熱情過？

原來係你

早晨

點會係同一個

唉 其實可以傾咩話題 好似已經冇咩好傾 為傾而傾咁

I know that feel bro
依家仲要講錯埋野開始冷淡
係時候好好放低 唔再主動開話題

可能只是一個過客，放低未嘗唔係一件好事

都係 其實一直都唔算岩傾 只不過慣左有依個人存在

佢鍾意左第二個女仔好心痛好心酸明明唔係佢邊個 係我唔小心鍾意左佢 而家好妒忌 點解個女仔唔係我啊

佢同你講“我發現自己好似中意左另一個女仔，點算好？”？

想係wts開話題傾 但好似成日都一句起兩句止咁而家只係喺一齊發夢嘅時候先傾多D計

以為係自已po😂好想搵佢 大家雖然有傾計但係大家冇互通 想斬纜

聽到都有啲心痛

咁上下啦佢都有上連登所以唔講得咁detail不過聽到之後個心沉一沉 又扮冇野嘻嘻哈哈 其實內心好崩潰見到佢地啲相 個心又拿住拿住 好辛苦 想佔有佢

慢慢黎啦，發夢識可能只係想要個朋友，唔好太大期望

有一次一齊搭車嘅時候 佢講過佢同ex啲唔開心事 搞到我好想照顧佢咁 我都覺得自己都係要冷靜啲慢慢再認識佢先

其實好多時間，都只係想要一個可以互相分享快樂，分擔傷悲的一個，互相鼓勵的一個人。。。但唔係想要成為情侶

只係你的保護慾作怪
好多人都好慘，你又唔中意佢哋？

其實我諗呢個只係令我更加鍾意佢嘅理由 仲有其他原因嘅

以為自己po

例如呢？你地講過咩做過咩？

佢份人好yo架 同埋之前發夢前去咗間lego鋪 見到佢好鍾意同小朋友玩 咁樣令我好欣賞佢 覺得佢對小朋友好有愛

當對一個人有感覺
但傾極都係比人當朋友
真係灰到想掉左部電話
好似比人攝時間

你對佢有感覺，唔代表佢對你有感覺

咁你有冇問佢中意咩類型的男仔

For though they may be parted, there is still a chance that they will see
There will be an answer, let it be

唔好計喇

如果咁樣問會唔會好直接...因為佢之前知我鍾意過一個佢識嘅女仔 但佢講過唔介意嘅

會唔會當左你話 唔中意佢牙？

曾遺忘的樽鹽

我諗應該唔會掛 佢都知我放低咗之前嗰個女仔

你如果唔怕無左個朋友可以試下進一步

每次震機都期待但最後係card msg個下.....

當失望夠，無野再輸到的時候，就一個痛快
但咁好咩，係你想要的結果？

咁會唔會講錯野牙？

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數

呢個星期大家應該都再出黎發夢 到時再睇下有咩進展先

試下唔同的話題，睇下有冇其他共同點

往往以為找到
又化作撲朔的煙霧

M記情歌

抱抱你

無數 呢首歌之前係M記都播過 而家太耐無去食都唔知播咩歌喇大推介要聽

好中

酒入愁腸 愁更愁

岩牙，健康d好

無晒人 大家都同看更好返晒？

其實中意9up可以識多d新朋友？
未必係果種感覺？

打機姐

咁有時放低下可能好d，對自己對人地都好d。

女人真係好善變
個頭話同個男仔冇共同話題冇野傾
到頭來都係假既
仲開始愈黎愈冷淡 已讀不回已成常態
原來自己什麼都不是

其實係人嘅問題，男女都有依種人

你可以呢度放負
放心我唔會對你好好

我都覺得係。。唔關男女嘅問題

都係好事黎，
但呢度隨時都歡迎你地留言，
希望你地都可以從別人故事搵到要搵嘅野

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

唉 點解次次被已讀諗住放棄個陣又會搵返 無限loop

做女仔真係唔簡單

邊有咁易做

你講邊個？

開頭幾頁個啲 好多啊有 冇睇名

你用引用留言，佢地先覆到

同看更有拗撬，已無聯絡五個月，近日諗起佢，唔知搵唔搵佢好。
政見問題

我連聲都無聽過，縱然佢會打比我叫我起身，我未見過未聽過相都無睇過

咁佢打比你係冇出聲架咩？

佢淨係打比我，無講野。打完我醒左就會補個msg 問我身未。半年來我都無聽過佢把聲，只有1次佢瞓著襟到個錄音制，錄左d 瞓覺鼻鼾聲。
可能我一直同緊個女仔傾都未頂，根本佢個名同全部野我都check 唔到真定假。
佢就睇過我ws 嘅profile pic

但日日都傾？ 佢仲要叫你起身⋯⋯

Yes, 佢起new york. 同香港有12hours 時差，即佢收工/晚餐叫我起身咁

有冇flirt

其實有好d人係唔會主動搵人
但係 會期待你搵佢

long d唔係咁易

我都唔係同佢拍緊拖，點long d

純朋友？
點識？
傾啲咩？
佢唔會返香港？
咁打電話法浪漫得嚟又好戲劇性又可以好恐怖

神秘到咁 打電話但又唔出聲

但會忍到手咩？成日會忍唔到手搵人

我就係會忍住唔搵對方 我好驚煩到對方
但佢一搵 我會秒覆
其實我都想問 我會唔會好過分
男方會唔會覺好無癮？

咁勁嘅你 真係忍到手
不過你又唔主動搵佢，佢都主動搵你
咁應該關係唔錯？

不過有時都要主動搵下佢嘅
如果唔係佢單方面搵你，可能會以為你對佢無興趣

我地都知大家鐘意大家 但我話要d時間
因為我唔知佢係味認真 唔想自己沉船太深

佢真係好神秘
我地係電子筆友app slowly識嘅，一直都無講過電話，全部靠msg 來往，舊年佢返黎香港探親我地都無見過面，到佢走個陣先話佢返到美國就用whatsapp 聯絡。（個app 好得意，佢會好似真係寄信咁，你sent 出去都唔係即刻收到，eg 佢起美國我起香港，我地寄出信件後要二日後先收工到，你回覆我又要二日後見收，睇你個地區起邊）
我同佢都單身我諗佢無呃我嘅，因為佢大部份時間同我msg 中，佢起日頭起公司即係我夜晚，都可以傾到計，我地係咩都傾，到佢lunch 後我就深夜要瞓，佢就個陣認真開工開會，到我瞓醒就佢放工，佢食飯後msg 到佢瞓為止。
每日如是，佢起美國同媽媽住，講下佢今日食咩美國有咩新聞，因為佢好貼緊香港新聞，就算我話佢知道我今日去到九龍邊到做野，佢都會教我去邊搵咩野食。
關係好似long d情侶， 佢會叫我起身，問我食飯未起邊做緊咩咁，其實大家係網友only
講到好似好浪漫。。
但我為左小小野嬲左

個app真係好得意......邊可以兩日就寄到
你試下真係寄....兩個星期就似啲

朋友又好long d又好，聽落大家都好熟 可以分享日常小事，邊種關係都好 要珍惜呀
但我覺得真人見到嘅話應該相處得好舒服

我都明白點解雙方唔提出見面嘅，可以係唔覺得咁close 可以係唔想破壞段關係怕chur親人

又嬲啲咩

一個起美國住美國生活嘅人話自己係中國人 fine

佢堅持話我都係中國人。
講真，我係非常嬲！我覺得好侮辱我。
其實大家關係已經好熟，佢亦知道我好唔鍾意佢咁話我，但佢堅持咁講，我鬧完後就無再同佢聯絡。

咁我都嬲

有啲堅持真係要有，要emphasis自己係香港人

我個看更同我講左句
「咁我地係咪男女少數既純友誼呀」
係咪收左皮

你對佢有意思？

呢件事發起五月，未開始示威。
其實我有諗過搵返佢，但我一諗到佢好可能係藍屍，我就打消左個念頭

雖然有啲可惜
雖然呢幾個月有機會認清楚佢
但我明白點解你唔會，都係一個好嘅stopping point
唔好再提佢

而家知都好過拍左之後先知。。。
價值觀唔同好難搞。。

我唔敢講佢一定係藍屍，但佢好堅持自己係中國人我都好愕然。香港廿年美國廿年都講得出呢d 說話，好撚恐怖。
我好怕搵佢後，佢話我知佢係藍屍

move on la
你有冇/諗唔諗住再玩個app?

無玩。我已識左幾個人，有2個台灣人仲特登黎香港同我一齊夢遊。做左真實朋友。
不過香港識香港嘅好多都係約炮，都痴根。

可能想chok下你

之前係ig add左個男仔有common frd但無見過，之後係ig日日傾，傾左幾個月之後一齊左，但其實我到宜家都唔知對佢嘅感覺算唔算鍾意，定只係停留係好感，可能只係唔想無左個日日陪我傾計嘅人其實係咪放低會好啲

點由ig傾偈變到一齊咗？一齊咗之後都有出街都有增進感情嘛？

兩三年都不敵一個新入伙既業主 突然覺得所有野都係好化學 話變就變

即係你二三年只係年數，感情唔深

無呀，傾耐左跟住佢表白，果陣我有好感同埋想試下就應承左
但係其實我地算係網戀，雖然有個common frd響度
因為佢響台灣，所以其實只係見過兩、三次，但見完之後覺得一齊好似無好心動/心跳加速果種feel
同埋最近覺得我地相處有啲問題，但佢好似唔想理咁，我講完之後佢話係我嘅問題

無錯 已經去到己讀不回同秒回既分野 睇黎都係自我收皮

放手啦

想架 冇覆幾日又主動搵返我可以點

唔好放個心落去，普通朋友即

find out jor 唔 work 咪由佢囉
朋友之間都可以成日傾偈， 睇大家嘅心態
睇嚟你同佢嘅相處即使成日傾偈都唔足以成為情人 and that's fine
相處係雙方嘅問題，有一方唔願意配合已經冇意義

開完個頭 覆完又已讀 連普通朋友都不是

同個男仔每次wts我地都會錄成八九段錄音比對方，但每次都係一日wts得一兩次
其實完全唔知對方點諗，佢淨係想做frd定點

識左幾耐？平時係傾閒計多？

其實點會察覺唔到 只不過係佢唔想接收d唔開心既野姐
但當佢唔開心你就做左佢既情緒垃圾桶
咁其實覆落去有咩意思 咪仲令自己辛苦
利申：做緊垃圾桶

可能我都係被動 好多時都係講佢自己既野多
可能已經覺得悶 要搵個新既人衝擊下

Say to your girlfriend "You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels."

利申 傾左一段時間之後大家最近傾多左了解深左先講呢啲，問過佢我對佢係咩，佢話朋友以上，即係點

其實係同對方最近尼三四個月先傾返計，傾閒計多呀，啲對方都冇乜營養

又係傾左1個月左右？

個幾月 我都冇為意

其實傾計flirty唔係d咩，我都可以對你講“我要攬住你，唔準你咁掛住佢，我要搶走你。。。”

過左幾日有無咩進展